大馬自由歌手黃明志新歌MV已出 睇到哭能左

黃明志 Namewee to Beyond【我們的海闊天空 Beyond The Edge】ft. 富九 Fu Jiu

黃志明 手足黎
入去like

推

黃志明一直推動自由民主信念
有共同既普世價值就係手足
唔需要鬥黃

佢真手足啦
>>>>>>>>>>>>>偽人

個MV又black bloc又煙
係一個奶共國做到咁已經算係咁

甘天娥

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

寫比手足既一手歌
戴黑口罩果下好感動

Liked

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

up

由佢改馬拉國歌個陣已經知佢好撚勁
呢d先係真真正正音樂人

佢立場咁鮮明，我到依家都唔明點解佢會接韓國瑜張單拍宣傳MV

啲錢邊度賺唔重要
洗落邊度緊要啲
睇下以前既杜生同有心人

HI,我想將你句野放上FB,可唔可以??

Ft個支那人係咪中國住？
番去會唔會死架

隨便

聽左幾百次
食住麵唱海闊天空都好正

點解要加啲beyond相落去

亞洲通才係致敬系列

係，大陸已經開始BAN緊個MV

咁首歌本來有一半係shout out to beyond

你終於入黎啦
等左你好耐

因為佢唔係第一次做這類歌 之前都做過台灣旅遊大使之類

手足不是condom，同我推爆佢

null

佢一直都好有香港心

睇到眼濕濕

擦晒邊啦

Push

係同路人，唔好成日亂叫手足啦

push

然後你睇陳奕迅呢d賤種
唔出聲都算，仲唱d中共歌

呢首歌係支那已經封撚左
個feature仲要係廣東人

s

秒封
Po果個都比人ban埋
我諗真人都比人ban埋

對家已認證

好撚正

但係查咗個一齊唱既人
係住支那
佢咁樣會唔會有事

外國人都默默緊幫我地做緊野
仆你個街成班仲玩批鬥

改返arm人地個名先....
人地叫黃明志...

黃明志呀

馬拉其實好想捉佢坐監

推推推

學廣東話 唱廣東歌

名都打錯,仲pin呢個
改返人地個名先pin啦

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

好撚正

不哭

賺狗共錢冇問題，唔好做狗賣屎窟賣手足就得

而Namewee冇跪到照賺，難能可貴

正

佢係幫市政府拍 唔係幫國民黨拍

佢係宣傳台灣高雄 唔係幫韓國瑜

支持佢

好𠹌正
濕左對眼

connect馬來西亞後生一輩

咩種族都要

Connect到幾多得幾多
勿變屌票怨婦

一個外國歌手都關心香港，會為香港寫歌，反而香港果班淨係識奶，唔好成日怪香港人唔聽香港歌手

721831

大家有同一信念
鬥黃有咩意思 顏色從來唔至兩種

咁撚勇?咩人來?
GOOGLE好少資料

如果係香港....

咁香港都有唔少黃歌手既 都算係咁

估唔到個富九敢唱

黃明志
佢真係冇撚改錯名

佢之前堅持冠狀病毒叫武漢肺炎就知道佢係手足

唔知之前嗰班喺到刷佢首漂向北方views嘅大陸閪點諗

推！

堆

Kkbox都有
用緊kkbox記住download埋支持下

幫高雄 =/= 幫韓國魚

liked
Apple Music都有得下載，快d dl

個mv好多致敬位...
除左煙同blackblock
仲有好多噴漆式既塗鴉

記得成個大陸都識唱海闊天空

黃明志: Free Hong Kong 海闊天空

有無Namewee討論區圍爐

仲有v煞個OV圖案

佢比大馬政府迫害左咁多年
一直都行得好前

其實上星期六已經出左

好正

真係睇到喊

禁錯負評 sorry

入去CLS
好擔心果位廣州人返唔到去…

因為佢本人太樣衰

每次出入境都要入都坐

冇錯，邊個企我哋呢邊，不論國籍膚色種族，就係手足

富九係退役解放軍，好夠薑

已like

Namewee 已經型過好多明星

一起經歷了光輝嵗月，也一起走過灰色軌跡，此時的我們不再猶豫，因爲我們知道，這是我們的最後一片海闊天空…

大馬人比好多香港人更了解香港 愛香港

推
like咗

以為廣東話翻唱
原來華語

支持

都有小明唱下人話既，唔果唔係直屌其實都有好多，TONICK，ROBBERBAND，二汶嗰D

係

其實去過馬拉都知 果到d華人全部都藍絲咁制
所以黃明志真係算唔話得

擔心富九

喊咗

台灣歌手都多過香港

宣傳高雄=/=宣傳韓國魚
因為韓國魚還沒有被罷免啊
還是市長啊
還在發大財啊

係喎

首歌有一兩句啲音樂同漂向北方好似

全世界只有香港人將自己個頭擺上斷頭台，可悲!

漂向北方 別問我家鄉

推到比全球華人聽

邊個係杜生同有心人?

紅果班無人出過聲，鄭敬基都有講，紅果班講一句已經好有迴響，現實咁講，劉德華講點都大影響力過tommy講啦
不過有藝人表態已經好好，唔理紅唔紅都要支持

黃明志呀你標題明明啱

劉華有出聲呀，撐明日大嶼

佢成日俾政府撚

一定要推

PUSH
真係好L感動

我咁睇，最緊要佢賺咗嘅錢用係邊先

收皮啦佢
之前佢出左首歌話撐醫護，就睇下第日對罷工醫護秋後算賬佢會唔會出聲

佢N年前o靚仔個陣已經改國歌俾大馬政府追殺，俾政府控告+ 封殺，搞到冇人夠膽請佢

黃明志不嬲都挑戰不公義既野，d官司冇停過，呢個mv真係小兒科

CLS

唔知重有冇機會喺香港開演唱會，佢身體好似都仍然麻麻

佢以前嘅我還是我同社會大學都好正
仲有漂向北方個啲已經俾人唱到爛曬唔洗講
佢好早期嘅 KL的Chabor已經有廣東話元素
仲有學廣東話同擊敗人唔洗講啦
其實好多馬來西亞手足
不過馬來西亞親中奶共嘅都唔少

真係喊左

之前想係KL開演唱會俾政府搞鳩佢唔俾佢開
成日拍vlog屌9馬來政府
不過佢係我唯一一個真心respect嘅愛國者

屌咁撚夠膽嘅

我覺得已經係睇var程度

又鬥黃佢自己賺嘅錢鐘意點用咪點用，表明立場無跪無奶都唔夠，仲要洗埋錢

十幾年fans表示失望至極，bye

小數唔奶共嘅馬華

富九 大陸唔知邊度唱到好似黃家駒既人

好後悔由細聽陳奕迅同周杰蜦大
Namewee

人地好似叫黃明志唔係黃志明

推啊！

未聽過黃明志既朋友一定要聽下呢首，支持幾年前大馬既抗爭，比照番香港都好應不過馬拉d華人大部份都係藍，黃明志都有段vlog解釋過

希望佢拍多d短片 佢拍d野都幾好笑

手足

一個馬來西亞歌手都咁撐香港
香港班垃圾音樂人淨係識奶共 屌你老母

啲comment勁多殘體話支持香港人
覺醒既芝麻人？

馬來西亞d fans都係打殘體

已cls

起曬雞皮

好多MV都好搞笑 例如 泰國情歌

實有既,雖然就算有1億醒左都係少數
法國youtube條片大部分都係支持留言
D五毛就會放棄

無辦法,佢地係學殘體

一起飇高音最正

香港人要串連海外港人華人一起團結反抗暴政
我地冇分裂既本錢
記住：要鬥黃就同自己鬥

Lee d人點搵錢

其實係佢個樣唔岩拍認真既MV
擊敗人 東京盆踊リ個d先岩佢
加返beyond 相可以中和下

人多唔等於消費力高
賺台灣人錢已經夠
同埋佢馬拉年輕一靠都好有市場

Youtube個MV下面好多廣東人、大陸人留言支持香港人抗爭喔

佢之前幾個post撐叫武漢肺炎
俾勁多5毛攻擊
大家可以係個到同d 5毛網戰下

Liked

搖滾精神就係對自由嘅追求，反而beyond個三條友唔出聲

剩係佢YouTube 2.4m subscribers都知佢大把錢搵
漂向北方過億views

作為芝麻仁 都肯唱
西利

佢不嬲都有屌開嗰班愛中蟈多過愛馬拉嘅大馬華僑

佢叫富九

佢夠膽唱得呢首歌
拍得呢個MV
佢已經唔係支那人

希望佢平安

次次都數漏Kolor

係香港人先成日笑自己人唱今天我睇下人地

其實呢....佢好多認真歌

真

佢2月頭係fb share咗高登首<<逃出武漢>>已經成堆小粉紅跳晒掣

呢首不得了

我知佢好多認真歌
但個d MV個認真感覺都唔係佢本人散發出黎
佢係搞笑歌出鏡個頻率係高好多
但認真Mv
多數係插佢錄緊音個畫面

佢東南亞華人圈影響力唔細, 嗰邊用簡體多

屌我竟然miss左呢首歌
啱啱search完先知有呢首歌

好撚高質

啲五毛未開工啫, 佢啲post成日都有五毛入去咬

中文名 陈康富
别名 富九
国籍 中国
民族 汉
出生地 广东省湛江市
出生日期 1986
职业 歌手、退伍军人
经纪公司
超越文化(武汉)演出策划机构
主要成就
参加天津卫视《王者归来》
2012年参与《我是传奇》的录制
担任“家驹六月天”乐队主唱

我覺得呢條友重勇過黃明志

你話今天我老土咩？
佢就整首2020貼地版出嚟
一撐手足，二撐偶像，三撐自由
真係抵佢紅

另外ft.果位手足

留係馬來西亞發展算啦無咩事唔好番去喇

全世界官方黎講
得返香港同台灣用正體

佢首流浪狗同埋China Reggaeton 好好聽 我日日都聽
係極權國家再加上比政府拉同告咁多次都成日出聲真係好勁

咁我又唔覺 近期嘅嚴肅議題嘅已經有流浪狗 再遠D有Mingalaba
佢本身已經係一個有故事有歷練的人

他一直在玩命

天地會 進退

似似地True Detective intro

有guts

睇完係度諗

你話家駒在生既話藍定黃呢

respect

喊到收唔到

已經唔係「算係咁」既程度，完全劃哂出腸，連香港個景都出埋

好正,喊咗

屌，睇到哭撚左! 呢幾日都有種feel到各手足開始歸位既感覺

最心寒係香港生一件歷史上最大既事
竟然無一個有份量既大明星出黎講一句說話
那怕係好中性既說話可能係「香港人冷靜」「香港人唔好受傷」「香港加油」都無

想像下如果發生係世界各地
當美國發生咁大件事
荷理活明星會唔會一個都出一句聲？
根本係無可能

你再諗下香港呢班明星藝人呢大半年可以完全完全完全活係平衡時空
係真係好撚心寒
一個孕育自己有今時今日既地方
竟然可以一句聲都唔出

仲有我作詞既生於憂患

youtube條片屌返馬拉人
say soli 重要嘅嘢講三次
呢句都識真係跟得勁貼

HOCC同deanie姐算唔算大粒野？
又唔好抹殺晒有發聲既黃明星

好正！

佢真心正，超鐘意

佢比大馬封殺到要留係台灣

相信eason開show一樣大把人仆去睇

好聽到

我呢個前死忠宜家連佢既歌都戒左聽

之前佢開show大撚把人話買唔到飛

9成明星囉
應該咁講

社會大學正到不行 但演唱會從來無唱過

入到去成場淨係唱fight as one

好彩我從來唔睇演唱會

依首要推！！

絕對支持

留係馬來西亞咁癩
要去都去台灣啦

Me too

推！！ ！！！！！

大陸賺人民幣洗落黄金經濟圈有乜問題？

完美反映大部分香港人心態，為咗搵錢，不擇手段
你睇下未日都阻唔到香港人返工就知道香港人睇搵錢睇得幾重

其實真正嘅歌手應該係咁...

聽第一句就即刻毛管棟到尾

唔好下下話人手足，佢只係有良知

我覺得佢想鼓勵香港人唔好放棄

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

牙醫近排都出咗首新歌叫無力感 可以聽聽

推，明志兄弟好波

究竟你要講錯人地嘅名幾多次先知人地叫黃明志

dllm 笑死...

出左真樣好撚危險，如果返去好大機會被失蹤

真？

點解首歌可以係QQ上架？

cls

明志

個廣洲人會唔會出事

下面d 留言勁撚多支那人

張敬軒係一個好例子x_x 我要全部唔敢出聲既藝人收皮!!!!!

標題反而冇錯

同意

咁計真係個個都衰過達哥

好正呀，佢之前有片講武漢肺炎唔可以改名

以前已經睇佢唱beyond啲歌，好撚擔心佢。。。

如果你有睇佢嘅片就知道，佢立場係有錢就照賺把口照講返自己心入邊嘅嘢。
佢話 : 只有小朋友先會選擇

反而我係好奇點解佢立場咁鮮明但係大陸都咁多job俾佢，反而佢喺馬來西亞俾人打壓得好犀利

係佢未喺大陸紅嘅時候已經聽佢，佢真係好犀利產量又高，都係唔好喺連登吹捧佢咁多，驚燈到佢。

今次有帶煙機啦嘛?

咸能左

真係聽到喊撚左
快手share出去！

武漢肺炎先得罪支那，之前唱漂到北方成堆支那人吹捧架

Push.

富九把聲

咁先好。
韓國瑜張單照接照做，錢照收，純粹旅遊宣傳。
最緊要，高雄罷唔罷韓，唔需要介入。

富九
唯一似把聲好似家駒既人，估唔到佢咁夠疆

小粉紅重未明點解

iTunes已買

富九

同家駒把聲有90%似既人
係大陸夾左隊band專唱beyond既歌

黃明志上次FB出左武漢肺炎條片之後,勁多小粉紅,大馬中華膠去佢FB出征

有手足都寫咗首歌，好好聽

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

不能再退

老實講，首歌旋律同rap都水準以下

仲有噴文宣

其實香港開嘅演唱會早就唔係比香港人睇 ...,

老母都好撚正
p.s. "老母"係歌名
馬拉主要奶共嘅多 namewee有拍片解釋過

其實我軒真係黃底
由好耐之前盧寵X扮仆街佢已經瘋狂抽水
不過出身問題 應該真係好大中華膠
佢對本土貢獻其實真係唔少
講到保存廣東歌文化 我真係諗唔到邊個有佢咁有心出錢出力
當我FF都好啦 我覺得英皇應該真係比好大壓力佢
不過當然我會揀撐最唔怕表態嘅歌手先

JOOX都有得上

真心讚

馬拉邊忽奶共

南海幾多爭議

當地啲華人再奶共得明顯啲就等睇排華

估計係個MV後出關係

黃明志好快比人標籤港獨

佢幫高雄宣傳就一定要搵韓國瑜架啦
況且明志既立場係支持民主自由，唔係台獨港獨
佢應該唔支持獨立，偏向希望將民主帶比中國/極權國家

唔奶唔出名啊
Kolor Rubberband果d黃到發光
反而Dear Jane Supermoment呢d口水歌先紅到

真心如果佢比人逼害，我地要當佢手足咁捧
喺大陸咁做一定唔係食人血饅頭

就係呢d盲毛成日亂叫手足，搞到d分化撚成日咩都叫手足

不如過黎香港，我地捧紅佢

kolor首新歌《進退》都係講呢場運動

黃明志因為作歌比人拉入馬拉監獄多過好多黃禁禁手足

可以聽多首歌叫
學廣東話
你地就明

有點嘢 唔係咁容易清楚明白
點解 一二三四五六
做乜"七"唔講得? "九"又唔講得?
香港係唔係唔中意"九七"?

我見youtube 有d大馬華人問點解唔中意97
d五毛話因為金融風暴

笑死

呢首歌好似係灰心認輸既感覺....

所以驚佢返屋企個陣唔知會點

佢係幫高雄宣傳
唔覺有問題
況且韓國瑜係民選出黎
唔係獨裁政權
選民點解選佢係另一個問題
但人地係民主選舉下既市長

要鬥同自己鬥

多謝黃明志

係，好撚有guts

一直覺得佢比大部份香港人更珍惜香港文化

冇問題,只要唔洗跪住賺,奶住賺,我恨不得賺到佢地破產。
點解我地成日屌賺大陸錢既人,係因為呢班人為左賺錢,將自己既尊嚴同道得都放低哂,唔敢同中國有任何相反既意見,久而久之變左大陸既形狀。
呢樣先係佢地被人既原因。

但BEYOND 咁奶共

真手足 佢超鍾意beyond

晨早流流本身一路睇個心情都好平靜
唔知點解睇睇下流咗幾滴眼淚出嚟
黃明志

真 仲有好多人盲屌其他人 見到都覺得可悲

Beyond唔係奶共 係當時環境個個都大中華膠

而且人地係真愛國 唔係愛共 仲未識分？

武漢肺炎條片都好正

唔覺
係明知不可為而為之
最後結果係點無人知
所以要打到最後

睇番而家剩番個幾件垃圾

跟我合唱的這位是公認全世界聲音最像黃家駒的人 - 富九。來自中國廣東省。他說他是第一次拍MV，也是第一次出國，然後他說肉骨茶很好吃！

咁比較擔心富九多D